太古康山一役後感: 念力語言攻勢要轉型, 反客為主

琴晚經過太古康山見識到港島式抗爭
香港島嘅朋友喺首都榜應該敬陪末座
但係講到念力語言攻擊就真係哎交王

鵪鶉有鵪鶉嘅好, 連水樽都唔會掟
班狗真係冇乜藉口開拖拉人, 成班企喺路口度佈防
一開始都係用基本對白、肥媽歌、叫佢哋返狗竇等等
班狗都應該有曬抗體無反應

跟住就開始有好多元化對白
- 我交咁多稅你班撚樣企定定喺度俾我𨳒夠先好返狗竇, 郁親正契弟, 睇下我地長氣定你地襟𨳒
- 你老母生你出嚟咁犯賤企喺街度俾人𨳒嘅慰安狗
- 多謝阿sir madam企出嚟代表班高層俾我地發洩下
- 唔好呃OT錢啦, 企一世都住唔到太古城架

而家鬥勇武未必個個得
幾百個街坊圍住𨳒做成嘅心理傷害唔差得過肉體傷害

企一世都住唔到太古城架

Wow

有學識係唔同d

事實

中產把口好恐怖，不過我鍾意

受到10點心理傷害

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

平時屌班細練返來嘅功力